%@Titre: Amiens -- 1997
\begin{myenumerate}
\item Recopier sur votre copie les nombres donnés ci-dessous et
entourer ceux qui sont solutions de l'inéquation $1-5x\leqslant21$ :
$0$; $-7$; $4$; $-4$.
\item Résoudre l'inéquation $3x-2\geqslant x-4$.\par Représenter graphiquement,
sur une droite graduée, les solutions de cette inéquation (hachurer la
partie qui ne convient pas).
\end{myenumerate}